一人一個同另一半扑野的暗號？

食拉麵

去書展

夾bu夾bu

嘻嘻哈哈

依個年代仲有冇人用飲咖啡

I’m horny

Supermarket
不過係ex

喂，扑嘢啦！

林鄭下台

Do you wanna do it ?

bu g bu g

幾錢

呢排係: 入元朗

Netflix and chill

：睇唔睇netflix呀，最近xxx出咗新一季啵

咩咩

osh

let's fuck

不漏洞奶

休息

反清復明

可以試下飲奶

我今晚要玩死你

插插

食飯

屌閪呀

光復香港

今晚入唔入元朗

打針

返教會

牛油溶左未

屌你老母

我要嚴厲譴謮你

學結他 / 補bio

做愛

扑野咪扑野洗乜暗號
失敗

起身屌閪喇

掟枕頭

不如我地曳曳囉

食飯好重要

派利士俾禾

Anybody home? 我入黎啦

this is not right

好鳩痕/硬

侍寢

final fusion

從後攬腰，錫耳仔，條女唔推開我即係佢果晚ready

瞓低，腿張開

今晚想食中餐定西餐?

塊閪濕未

想拽拽

BB今晚你係習近平我係林鄭月娥

gapgap好痕

你好正

我係雷軍

做功課

直接講去扑野啦

gap米 gap米

上堂

我諗起一套劇

主主

你又硬時我又硬......

之痕

托眼鏡

I can do this all day

食晚餐？
（ex)

DLGH

交功課

問我上唔上巫山

屌我，快

舒服舒服

一個眼神搞掂

想插插

我想要

細佬餓！/ 細妹餓唔餓？

掛住你

頂頂 整整

勃起

我想比你屌

去瞓覺

Netflix ？

上我屋企/j痕

好直接
做（床上）運動

做運動不過以後無得做

曳曳

去警局

做愛。。。心蛋糕

講嘢好嗲
借啲倚耳邊吹氣/奶頸/掃丁丁
攬實佢磨佢

光復香港，時代革命

相認

推

出黎喇 自由閪

利申：無女

後面好痕

Wankada forever

屌穿你個閪

吉你

洗碗

大家一齊扯旗

不如我地......

同一個伴侶

做運動

我ex都係講返教會

炒飯

今晚扑野夜唔夜

請你飲豆漿

好多漫畫仲係咁
上黎坐下，飲杯野

襟兄弟

係時候覆診啦

想做愛

Les?